如果屋企人有性病日常生活點樣預防

有一次睇到老豆電話約朋友成日返大陸叫雞唔用套
平時已經分開啲衣物清洗，但都係同一部洗衣機
內衣褲就我地屋企人各自手洗
佢就直接扔入埋洗衣機
廁所方面，阿媽同細妹話好驚掂到個廁板，係咪應該放定消毒濕紙巾？

仲有冇咩要注意？

一齊上大去叫雞，確保安全

大陸

你係咪覺得好好笑？

無 你同埋佢一齊住好難避
浴室你唔通每次洗完先沖涼？

其實性病呢d野
口水同汗都唔會傳到架啦
都係得精同血姐
正常如果有病果個人有良心小小
唔好周圍亂射
你又咁污糟塞落自己下面
唔會出事wor

皮膚病例如椰菜花，梅毒呢啲
身體接觸都會傳染啦
樓主自求多福啦

你全家都知你老豆叫雞，但係都只係抹下廁板？

係嘅話唔好笑？

佢係周圍射尿 有時馬桶有啲精 佢都唔洗走
所以每次用馬桶都會用花灑沖下
不過唔知得唔得

咁你有咩建議？

大部分性病應該冇咁易傳染到 aids之類個啲大野唔會野到
不過我勸你都係搬出去，防不勝防
同埋你黎連登問呢啲問題有幾多個人會認真答你

....準備緊離婚？分居？

咁都仲唔離婚？

上咗好多年高登連登 認真post 起碼有好既建議 總會有好心人

佢地兩老既事 唔想評價
同老豆關係唔好 佢係屋企既身份就好似租客

有無諗過同老母細妹搬出去住呢
男人有頭家就唔好搞三搞四

段估你老豆叫雞叫到咁撚樣,你老母都唔會有感情架啦
其實你點知你老豆叫雞唔帶套
Btw, 啲衫拎出去洗囉(其實可能更加污糟 )

我好鼓勵我阿媽離婚 但佢就猶疑不決

叫雞唔帶套果 d 真係勇士

點解猶疑呢 你同佢講一係全家有性病攬炒一係搬出去住過新生活 正常人都會識驚
如果你人工負擔得起搵咗屋租咗先

用乜前都沖下先 但..
你肯定個花灑乾淨?

你老豆有冇feel離先
如果有既諗個辦法叫你老豆講出口先
或者將件事放到最壞既情況同老母講
(例如係唔係想d仔女第時冇人要孤獨終老, 白頭人送黑頭人之類)
(唔係咀咒你 但一奶野既話情況更壞唔出奇)
離婚真係治標又治本既方法...

(((平時係屋企可以自己所有野自己洗返///自己同細妹老母草埋一機衫自己洗
條撚樣d野自己一機衫洗... 自己沖涼條毛巾自己keep自己手洗...
去廁所洗下再去 沖涼反而安全d既... 最緊要牙刷個d一定要自己收埋自己個d
食用具最好都洗下先用啦.. 所有經口腔既野一定要小心d...)))

勤啲用威露士果啲洗多啲廁所

你老豆唔死都無用
屋企唔打算離婚？

我都想有個雞蟲老豆

小學學過: 唔好共用指甲鉗